人嚟呀,快幫國師餵藥

以免誤盡蒼生